# docker-exercises

Proyecto para realizar los ejercicios de Docker de la asignatura de Principios y Herramientas de Desarrollo.

# Primeros ejercicios

Los ejercicios relacionados con las clase de Docker (enunciados el día 09/11/2021) están en la carpeta ```hw-1```.